【眼紅者勿入】Airpods報價買賣區

街價而經去到千八，個勢仲有得去，gogogo

利申:一打在手

你老母被狗屌生左你

留email？

strong hold啦屌你老母個西

啱啱賣晒俾先達狗 錢已袋

耳機都有得炒

頭先1600收左 早買早享受

ST狗lo哥條撚頭靠佢

買左 3 對賣左一對，有意留聯絡方法

炒家死全家

我想要對 今晚可以旺角交收

itrade得1400,你呃鳩我？

$1500 收, 今晚九龍交收
telegram

一隻, 自用, 唔好帶一箱貨過嚟

唔係屋企

今晚唔得了，你留聯絡方法

Marcushungpay@gmail.com

專業廢青都唔夠炒家快買得到，咩世界

email 左你

$1500收一對自用
bryanlalakers@gmail.com

airpods 都有得炒

屌1日由1800變1400

你有撚一打咩 收撚皮啦

1400收 聽朝至中午都可以交收

自用啊大哥，交收地點任揀，$1400得唔得

gogovan262@gmail.com

係咪日日有貨

1200收一對

$1500 都收啊，我排咗4日隊喇，我真係唔夠炒家玩

爸媽

$1500 收, 今日交收
telegram

Email
wl01994309@gmail.com

$1500收 1點前隨時交收

$1600 放，如就我地點 (柴灣）可 $1550

1500蚊收
有意請wtsapp 56007753

gogovan262@gmail.com

有意收 可柴灣

$1500收自用
今日時間地點就你

$1600放，北角地鐵站交收

放airpods $1600
可即日交收
要大量既可議
有意請telegram: hkkkkh000

已PM

左定右

已覆

收一對，$1400

Whatsapp :60772787

收一對，1500

感激不盡

$1300 收，thanks

元朗交收 1500一對

Telegram: otty001

已有巴打大批貨要晒，唔好再搵我

itrade $1500

收1對，$1600, 尖沙嘴/旺角地鐵站交收， PM

telegram: sfufu

元朗交收 收1500一對

收一對自用$1600
天水圍即交收

你唔係買呢個咩屌你

我叫你地買呀
炒到貴哂

先達live 收緊$1560

開始收$1580

炒家有貨好快放，原本四星期果批已經凖備出貨中

堅定流

電話cap圖都唔信？比多張你睇

義海收你地班仆街 1000

西吹 收緊$1600，愈夜愈有價

變左做$16xx

同你個名完全相反，真係堅，我朋友都破處出貨了！

屌 $1500已經買到對好靚既耳機 洗撚買airpods咩

轉左準備出貨中
隨時到

音質 vs 方便

音質 vs 方便+早買早享受

準備出貨中 即係未來一兩日會到手？

星期六日一唔送貨

公眾假期

六唔係假期 會送

我本身都用緊幾千蚊既耳機
岩岩有時間去試
一定即刻trade in

我想問嘅係 準備出貨中
同埋佢下面寫1月16個日期

係咪唔洗理個1月16

收 $1500

明日太子/旺角地鐵交收

有意請 telegram CanZzz

收$1400求自用 telegram AY1123

收1600
自用 everhei12@yahoo.com.hk

下一水大貨上海出，聖誕後先到，
呢幾日 1500 都未必收到

有冇人知先達咩價

me2

放一對全新airpods 1600$，最快可以今晚11點mtr荃灣線交收

chanio1900@gmail.com

$1500自用
ilovetakanemanaka@outlook.com

1500收對自用 有意留telegram

放1700 即trade pm

點解我仲係處理中...
公平咩

百鳩幾蚊美金都要眼紅

有冇巴絲放？即日交收全新未開封1550
留聯絡方法

西吹 收緊$1650

1670賣左比西吹

頂樓$1700

三百蚊都搞咁多野
乜你時薪咁低嫁咩

剛剛DHL送貨，屯門市中心即放$1700...

有意PM留Whatsapp

1600有無人放 有意留telegram黎

誠收自用

沙田/ mk交收

Telegram: alex852852

1650收兩盒自用，5點前旺角交收！
Telegram: utmostzero

先達收緊$1700，今日無咩貨，可能愈夜愈高價

升

$1700 放一對 airpods, 今晚 6 點前銅鑼灣交收

有意 telegram

一樣。。。處女中。。。

九龍塘目測廿幾人排緊

痴線，7點已經有廿幾人。d人6點開始排

沙田無人係咪無貨

銅鑼灣大貨

咩話？
今朝去左又話無？

1700 收5對 有意pm 快，送禮

我有
Grwq636@icloud.com

$1700 收一對
Email: alanlaucl@gmail.com

( Show Blocked User - 梁朝偉 )
正仆街

$1750放埋最後一對，只限屯門

Email : allegrohk@gmail.com

confirm 聽日大貨

$1500收黎自用 有冇ching有多對

( Show Blocked User - 彭定康 )

幾百蚊都炒炒炒，抵班垃圾一世窮
真用家 等walk in買，買蘋果野只係鍾意係apple store等藍精靈拎俾我，然後慢慢俾錢

1500 收一對俾屋企人用
跪求巴打幫幫手
天水圍西鐵交收
留whatsApp

無人想知呀

1700收一對
ekwai2010@gmail.com

講屋企人有咩用

自用可以等四星期送貨
但送俾家人想快d少炒價都無所謂